大量和理非係支那坐緊監

講一件事畀大家知

我有個和理非朋友失咗蹤幾個月，佢前排居然奇蹟岀現返

咁大家咪問佢到底去咗邊

佢話佢幾個月前工幹過關，覺得自己和理非好安全，電話又換咗

但結果都係畀公安捉住，話佢有份參與抗爭，有哂證據，判咗幾個月監

個證據就係，佢係一次裝修某建築物嘅時候，企係一邊食花生，隻手掌擺咗係欄桿上面，結果留咗指紋

結果求其屈咗佢一條罪，判咗幾個月。

係入面，公安打開佢電話，逼佢篤灰，而佢係酷刑之下，篤咗朋友灰。

公安話："你返到去香港之後，如果再捉到你參與抗爭，唔洗過關，你都會再返嚟坐。"

佢返嚟之後，經常有人跟蹤佢。

屌呀？
不過有冇少少proof

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

佢係和理非但佢去裝修

無FC 唔信 拉

和理膠:老作！嚇鬼，想嚇到人唔敢岀
Morning sir

繼續街坊look岀去嗌口號當示左威

佢係食花生

大家小心 fake news

證據

我講呢件事，係因為今日食飯聽到對面有人話自己朋友唔見咗好耐，要尋人

餐廳太多人，我廢事公開講，望你哋會睇到

你個朋友未必已死，可能仲生存，不過係支那

唔好鳩噏啦枝欄杆有千幾個萬幾個指紋

信不信由你，可起我底

Fake News

可起我底，again信不信由你

係囉我都想講
比人捉我唔會懷疑
但呢段描述入面比人捉到嘅原因唔係好合理

當然係重要建築物

可起我底，again信不信由你

拉

【大和解】退場風波搞到連登少左好多人, 幫手推呢個POST比多啲勇武睇！

on9

一條欄杆幾廿個指紋

仲要有咁完整嘅掌紋

吹水啦

但係我知你想叫人戴手套

唔信當我9 up就算
我剩係想講，失蹤幾個月，未必已死

說好了的FC 呢

發覺D假消息來來去去都係嗰幾招

依個post 一定係鬼

和理非被自殺都有

你朋友失蹤咁耐有無報警/報料搵？

屌你老母好撚驚啊

報警? Are you sure?

王婆婆

我唔係吹水

你當我吹水都好，咁我朋友至少安全

我係唔會畀證據

我等佢返嚟好一段時間先爆料，因爲我相信其間係有其他和理非坐完返嚟

被捕幾千人，公安會咁勤力跟咩，傻既，食下狗肉唔好

事實班狗係有哂資料
所以抗爭既盡量唔好去鬼國啦

只要手足肯講，講咩都信。
中共冇嘢做唔出。
你解識下啲失縱人口去咗去

你唔好問咁多詳情
下次佢會作得重似

無，因爲佢畀人捉呢件事屋企人係知情

你普通人無啦啦失蹤唔係報警就報料尋人架啦
抗爭果時比人拉左失蹤就話姐

網軍又出動 0.5

係咪真都好 根本就唔應該再去支那

有冇搵過領事館

成條街都大把指紋

我都係網軍？你可以起下我底先

提就提咗你哋，再唔小心，無人幫到你

樓主真人可能已經被捕

多謝屎巴，多謝twitter組，我可以坐係度做任

用內地的法律審？不過如果可以的話，我個人覺得應該報上蘋果／外媒／領事可能會幫到手，記得唔好匿名。
（不過唔係個個都被自殺係好事）

工幹呀

當帖主冇講大話，但佢個fd可能會

冇真實證據 講咩都假

係又點唔係又點， 電視都睇到哂啲狗點亂拉人㗎啦，

你又唔講多啲朋友屋企背景 佢有冇踢保 有冇亂講嘢 等等

無得fc
但我信
鄭文傑都話係聯合辦案中心見過好多香港人

街上欄杆冇人清理, 長年累月有幾多人摸過? 留左幾多手指紋?

你話勇武俾人跟就話, 和理非都俾人跟, 對家要動員幾多人力物力?

如果呢D ｃａｓｅ都要被失蹤幾個月， 香港有幾多人中左招？ 到依家先有人講？

可信性似乎低Ｄ。

我聽過，如果你冇名冇姓咁爆只會死得更快。

重去中國……

報完蘋果有命再講喇！

佢唔係第一個和理非坐完返落嚟，連剩係得我一個人講，你話點解？

我都忍咗好耐先爆

我要儲耐啲時間，等多啲人落返嚟先講，否則邊我信我？

冇是咁的，0分

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

唔似會講大話，最多係公安講大話

推

公安都未必講真話
叫你fd聯絡議員叫佢地跟跟

無畀黑警捉過，過關時公安直接捉

up to u

咪撚再係度亂講咁多
你唔會知話你5毛個班係咪就係mon po狗
叫佢搵立法會/區議員跟

鬼國每年都用天文數字既錢黎維穩 唔好睇少佢地

又吹水想嚇和理非

faker 完

我父母（黃）叫去過吓遊行，近一兩個月都去好幾次大陸（處理賣樓）

但冇事

唔信 拉

終於有人信我

我就係因爲咁先忍咁耐唔爆

明白

大家要小心

FC

憑指毛準確搵到幾時幾分喺嗰度食花生都幾勁

我信樓主
fc撚通常都係燈

假撚到不過天氣涼戴手套保暖都好嘅

信左
信埋右
信哂

好假喎 , OP 呢個acc 會唔會俾狗偷左黎出 post ?

黑警破解左手機

面對故事,我駛唔駛笑

個證據就係，佢係一次裝修某建築物嘅時候，企係一邊食花生，隻手掌擺咗係欄桿上面，結果留咗指紋

結果求其屈咗佢一條罪，判咗幾個月

可能再加上附近有人影相
但公安唔會話晒你知點捉到

我都唔信

我講大話嘅話，畀車車死，畀黑警掉落樓，死無全屍

你朋友吹水多

仲掃左指模

嗌口號咁傻仔

留係屋企和阿sir既女人做愛仲好啦

發流料唔通大大聲講?

up

話假個班點解唔去話鄭文傑假？
佢親眼見過一班香港人扣晒係上面呀

唔認真看待，望你笑到最後

講得岩，但語氣可改善 推

有冇證據

FC plz

信呢個

鳩9唔洗本

我信呢位樓主唔會出廢post
亦相信佢確有識嘅人失咗蹤

推呢個

又話和理非
又話裝修

邊句真先？

證據？

唔會畀

一日百鳩幾條友喺公眾地方留過指紋啦

點解成日重覆呢句?Sir

咁戰時嘅艾森豪會否亦返德國鄉下公幹或探親咁呢?

你個標題根本靠嚇

Fake撚到

故事沉悶好唔吸引囉，鳩有人信咩

睇多次，你文盲

連仔幾時強制登出

屌你收皮啦

作故仔都作真d

你估指模真係邊到都套倒咩

又重覆呢個point

拉得啦！

連登全部都係鬼, 大家快d離開唔好再上

On9仔鄧小強又玩資訊戰
無人會信 屌你老母

首先手掌留欄杆指模都on9，咁撚多人。
你個fd換咗電話又話乜撚都無，佢要你篤灰未尻篤囉，個on9公安撚知。
佢話唔好再搞事再搞你寸次返上去再捉你去坐，你喺個公安你會唔會咁講。

係真，但我唔會畀，畀人屈毛都唔會畀

整幾張wtsapp對話容咩易？

係真，我講大話死全家

係就直接搵媒體公佈啦
講到咁大件事

好明顯想嚇尻班和理非 唔想佢地出黎 拉

Fake news
屌樓主老母
拉

咁叫你朋友出嚟記者會講

欄杆指紋太離普喇
比人影到樣呀話?

fake news

好驚呀，我以後都唔敢行街喇
等我返屋企教訓發個夢先

你一定未面對過朋友失踨嘅現況

請立法會議員跟進⋯⋯而家中共公然扣押香港人拉去坐監，將中國法律應用香港人身上⋯⋯
重要聯絡HK Watch, HKDC 及其他國家戰線將中共侵害香港法治共諸於世.....

講句死全家就真？

想嚇和理非唔出黎？

屌你老母

屌你老尾 篤灰

屌你係咪唔識字 佢食花生

王婆婆單case 已經係....

我唔會收皮，因爲我係講真相
我講大話死全家

你屌我都無用
你咪叫連仔force logout，我幾個月前已開幾個post叫過，結果畀人屈毛

Force logout之後，我都會講返呢件事，我仲有另一件事要爆，因爲我講真相，亦係本人，無花無假

假到

係，講就簡單

太假

話假個班唔撚去話鄭文傑都吹水9up?

wa, 我明喇
起完你底，發現你先真係5毛

pull

所以我suggest大家記住幾個藍絲嘅名，危難時即可使用

如果講句講大話死全家就一定岩既

咁唔撚洗請律師啦

作故仔唔撚認

真係無恥到你

其實你咁多料爆會唔會考慮搵區議員/大報爆
你上連登爆係冇意思
徒增你本人同你朋友嘅風險仲要冇人信

阿sir個故度左幾耐

重點：
1. 唔好亂摸野
2. 有人跟係好普遍＜---但係，唔L係正常！！！！

唔好唔信，支那不嬲都係咁樣跟蹤人。
唔好以為淆就得，佢地跟人係唔需要理由。

我自己都係咁，支那人跟本排擠你香港人，萬分仇視。
我去咗大陸住咗一年，乜撚都無做，佢地無九啦啦跟蹤我跟到而家。
無撚啦啦問你係咪搞港獨，之後就狂跟。

個證據就係，佢係一次裝修某建築物嘅時候，企係一邊食花生，隻手掌擺咗係欄桿上面，結果留咗指紋

指紋唔係咁架

睇嚟sir真係好驚

我信你 除非你比啲狗拉左特登開Po講Fake news
唔係一句話冇FC就推走個po

你咪撚再講自己同朋友d背景
屈你5毛班人係咪鬼都唔知
起一起底成堆新ac同p牌
你再提多d遲早你都消失埋

Pish

如果中聯辦王志民DOWN克警依然打人，咁
終己位＜---仲唔係呢班仆街搞香港？

係呀係呀

咁即係用天文數字嘅錢拉錯人兼增加憎恨支共嘅人數。

指紋 想嚇和理非但圖都無張
半年前大家都講緊要fact check啦 俾d誠意先開post得唔得

信 但會繼續抗爭

好無奈
好啦，我叫佢去搵議員
但其實佢唔會知係邊個朋友爆咗佢件事岀嚟，我過兩日再輾轉搵辦法畀佢睇到

係邊個阿sir阿

吹水嚇和理非話我阿sir ？

話樓主吹水班人唔去話鄭文傑吹水？

樓主可唔可以講下咁大量和理非點解淨係你個fd中招
不接受唔知

指紋係一個bug
最重要係第二個bug
如果佢真係俾人捉咗
咁點解要放返？

我信支共冇嘢做唔岀
但touchwood講句
既然都做到e步
點解唔係殺咗你個fd溶埋佢屍？
要捉完一個人關佢幾個月再放返
你個fd既然係無名無姓
咁自然冇壓力要放
更加冇人會關心

係真即刻買機票去左美國尋求庇護喇
仲會得閒咁詳細喺連登講咩

Okay

麻煩即刻公開身份開記者會同聯絡美國大使館睇下有無得back up

領事館嘅人講出嚟都無圖呀
你唔入去屌佢唔俾圖？

重新睇一次

先唔講你個故事可唔可信

我假設你講嘅野係真
你係網上匿名咁爆料
可信性太低
經local報紙出嘅野都可以係假
更何況係一個任何人都出得post嘅forum
唔好玩啦你地班人
學識利用返議員同傳媒啦唔該
唔好浪費啲子彈

我想講同一個位置有太多指紋係掃唔到指紋

參考

「必睇」鄭文傑再送核彈比香港抗爭者

我係和理非
見到樓豬個post 我唔敢出黎抗爭了

好假下

嗯，多謝你拉我個post，等其他人唔知道真相，大家都會感謝你

共產黨係做好多仆街野

但係唔會係你呢個戇鳩故仔咁撚樣

Push

啱 點解一定係佢嗰個日日大撚把人hi到

係樓主作文唔合格

有既話 樓主可叫朋友去呢度講下
[url]
[/url]

聽完就算 堅定信念
五大訴求 缺一不可

搵到佢指紋只係公安講
實情可以係香港嘅公安/popo影到佢相拎上去做AI人面識別
樓主朋友又遮唔實自己出事

Agger

個個識得用呢種思維去諗就好了

50 50啦
1. 樓主想嚇走和理非
2. 中共真係咁撚恐怖

一睇欄杆指紋就知fake

LINT • 會員編號: #343059 • 註冊日期: 2019/12/3

講呢啲

多人拉到我驚

明明起我底無可能係5毛

Risk咗自己同朋友安全去提大家，居然係咁

唔識講

唔信

Fc?

Fake

認真，我估唔到呢件事會係5毛嘅trigger point
我以前鄭文傑咁爆發，啲5毛已經唔會理呢種post

唔太信
Btw善用起底功能

咁多話人fake又未fc嘅ac
點解咁新淨無開過post又p牌？？

認真叫你經可靠議員/傳媒爆料你就係度玩膠

死黑警又扮黃？

我無玩膠呀
都要畀人知先得㗎

唔駁你，今時今日人人都有被捕風險...
只是呢位樓主如果被拉，啲狗要想hack佢電話、hack佢acc就有啲困難

可唔可以答我

你可能冇fake我地
你朋友都可能冇fake你
不過可以公安fake你朋友

總結:fake

留指紋只係表面證據去屈到佢有罪
實情可能係俾人影到樣sd咗上去
一過關咪出事

鄭文傑咪和理非

王婆婆咪係

你覺得共黨剩係捉得佢，婆婆同我fd三個人，咁咪得

咁撚爆?

哦，好撚驚啊，滿意未

其實我以為一啲都唔爆，估唔到大家咁大反應

和理非係支那坐，講真，我以為大家都知

咁果2條友up得出名
你個fd唔通又係？

鄭文傑咪講咗好多和理非係支那坐

唔通個個都黃之鋒呀？

利申返我信架 但唔信跟蹤

唔信無所謂，叫你啲深黃fds小心謹慎就得

我都有朋友失咗踨一排，不過出返嚟就咩都唔講，所以無得同大家分享...

得啖笑

你朋友係羅湖走？

應該都係比人恐嚇過

無問得咁細

大家都要小心

Fake news係唔會驚架

Sorry sir

我明

所以我爆，其實係risk咗佢同我條命

估唔到大家唔信，仲恥笑

呢個故事教訓你
1. 記得戴手套
2. 唔好去支那

我有朋友抄左牌 但冇做過任何犯法野
如果未有辱警罪嘅話
嚟緊新年要上去
不過坐飛機 老實講都好擔心

嚇鳩和理非
拉pls

其實我諗最唔信嘅點係跟蹤姐
佢有冇咁多人力跟 係跟都跟gphone
所以我先話唔出名係其中一個原因

下次作故仔唔好用欄杆留指模咁低能
用大陸國安落黎偷拍示威者個樣
咁樣可信啲

3. 支共比你想像中更邪惡

周街都指紋佢個個都拉咩，唔好講笑啦

無人知會點

其實我仲有一單想爆，係關於telegram

但我諗其實都唔會有人信

黑警已經massively咁用telegram偵訊，我講完實變5毛

核彈，要推

呢點冇疑問
Tg已經唔安全
我都已經淨睇冇用

講一件事畀大家知

我有個差佬朋友失咗蹤幾個月，佢前排居然奇蹟岀現返

咁大家咪問佢到底去咗邊

佢話佢幾個月前旅行過美國關，覺得自己好安全，電話又換咗

但結果都係畀美國海關捉住，話佢有份參與濫刑，有哂證據，判咗幾個月監

結果判咗幾個月。

係入面，美國海關打開佢電話，逼佢篤灰，而佢係審問之下，篤咗其他警察灰。

美國海關話："你返到去香港之後，如果再捉到你參與行動，唔洗去美國，你都會再返嚟坐。"

佢返嚟之後，經常有人跟蹤佢。

我信樓主
唔理大家信唔信都好 萬事小心

約幾個fd，一下反手，就收到支那狗

我諗啲支那人係唔相信佢剩係和理非，始終佢企係嗰啲好近前線嘅位置

可能以為會跟跟下捉到啲勇武

又係共狗招 散播恐懼

真定假都好
我地點樣可以聲援被送中手足
遊行？集會？
攪大佢等全世界知？

一早知TG信唔過
要再轉其他software

連登同tg都俾狗入侵晒啦

你明就好了，所以要個個企出嚟係有困難，但唔代表就無事發生過

但我會講得好details，而且基於保護朋友，我唔可以畀證據

有得pm，我剩係pm幾個users算，其他屈毛嘅由得佢

如果係真嘅話
樓主咁同爆佢出嚟冇分別

共狗招就係做好多野令你知
但你又無辦法證實到

我諗佢哋唔會locate到係邊個
已經過咗好一段時間，好似樓上咁講，佢都有朋友坐完返嚟

屌！ NaYeon我 一早block咗

所以先叫你唔好講太多
分分鐘班不停叫你fc嘅就係國安
等你講多d就縮細搵到你同fd嘅範圍

我明白
我見到好多話fc嘅都係空白ac

我真係信架
但有幾大量我就唔敢估

source

咪kai呢單野點fc
搵條友出嚟講
係唔信就唔信架啦

吹得太大喎 呀sir

問鄭文傑同黃婆婆

淨係計6月開始後生嘅失蹤人口都已經過百

強制登出未

而且家屬好難得知佢哋要坐幾耐
只係想講，家屬唔好絶望住，佢哋未必死咗

白色恐怖

好地地點會有你指紋係有指紋掌紋就唔洗被捕係警署再印一次黎捉啦

得罪講句fc到嘅一早搵咗美帝出手啦
班人真係蠢過閪
唔通叫公安俾張羈留通知書副本你袋住返香港咩

指紋只係個表面證據用嚟砌佢話去過現場
實質好可能俾人影到大頭(包唔實眼耳，除罩俾人影到，拎咗上去做人面識別，過關咪出事)

我幾個月前已經要求連仔做過，仲篤爆佢用IT術語呃大眾，唔肯做force logout

當時你哋都屈我做5毛，今日你哋都一樣屈

幾個月之後，你哋先肯相信

有啲9up feel
但無可否認一定有人被捉去大陸坐監
Simon Cheng自己都咁講

大家要謹慎思考
不要因為一句而全盤否定

我仲有一單關於telegram

你覺得我仲講唔講好？

我個人認為
連仔仲未有事+連登未被封嘅原因
就係連仔係唔會強制登出
純推測 no source

你咪講囉
知多一樣資訊係好事
聽完再自行判斷

拉 無證據收皮

分化唔到就開始玩fake news

D人信先on9

狆

Fake News
作你都作好D呀 大佬

真係有可能咩？

你話影到樣都有說服力呀

其實樓主用passive aggressive 嘅手法去引人關注中共邪惡唔係幾好

五毛死全家
你係狗 拎左手足電話？
黑警死全家啦

講完畀人屈毛，好撚嬲
由9你哋班和理非去死！

14歲少女蘇曉婷失蹤近一個月穿黑衫褲最後現身二陂坊

又一個

1.佢食花生

2.其實和理非都可以做好多嘢 例如落雨擔下遮咁

就係唔撚信囉
收皮

我信你，唔信嗰d應該係五毛or阿蛇，巴打唔好勞氣。
Tg壇野想知wor，大家呢一刻好需要有用情報。
大家要懂得批判性思考，信唔信睇完自己決定啦。

我想打！
我打咗三次，次次打到一半電話就啵一聲關機！！！！
我諗似中撚咗毒，但打其他嘢就無事

嚇鬼咩，你當啲狗真係咁勤力呀

配合返今日郭文傑講個嘅嘢
應該有七成都係真

記唔記果個新屋嶺的男仔？吳傲雪爆得徹底就冇事，佢爆一半唔爆一半就冇左消息。雖然真係好危險，但放手一博不是壞事。
至少唔會無聲無息咁死左。

假到仆街

你一judge樓主，佢即刻會反咬你係sir或五毛，但敗比唔到證據

呀豬呀狗識打字作篇文就算數？
專業小小俾返幾張有傷勢嘅相交下功課唔洗教？

是旦
由得你哋死，拉

是旦
由得你哋死，自拉

坦白說，你需要實質證據。匿名不是冇人信，但疑點利益歸於被告的時候你不會有回報＋人地知你敢爆＝容易滅口銷證。
提提你，你而家咁講對其他人來說是和fake news一樣。

再講一次，唔好沉迷匿名報料，要爆爆全套。

noted with thanks

係去阿sir屋企

勿再推，幫手拉

唔撚係唔信你吖大佬

你就咁9up點信你？

又黎感情勒索?

你對唔對得住手足？

你係唔會明白嗰種壓力
係咁易嘅，大把人一早爆咗

是旦
由得你哋死，自拉

信你個人 但唔知你朋友信唔信得過

對得住，我哋冒呢種危險去警吿你哋，絶對對得住，對得起

你哋係唔會明嗰種壓力，亦無去嘗試明白

自拉

信一成都死

樓主我明你好意

但再係咁落去呢d所謂核彈只會成為狼來了故事

要做大就要聯同其他人出黎做記者會

唔熟TG
打咩係咪唔講得

咁我係咪要好撚驚呀 SIR
屌你老母 SIR
我係街開爆谷食呀

翻支那唔抵幫，工作需要咪唔撈囉

認真，我完全無意識呢個係核彈
講真，我以為全民都已經知囉

自拉

望你食到最後都無事

自拉

。。。

小心join錯tg gp，佢哋會從你join咩group去sort你嘅真實身份，而且係已經sort到一班

自拉

咁你重唔快D去聯絡? 換電話未呀?

都唔洗小心啦
"我有朋友點點點" 基本就係標準fake news既開場白

假撚到

你知唔知照你所講嘅情況啲狗係冇撚可能拎到指紋就算真係俾人拉都唔關做和理非事，過境check手機仲易出事
一睇就知fake news手足唔好再傳

thx
聽日買，屌

即係佢地查到你join左咩group
定係睇有咩same group?

幫你拉

如果堅嘅，叫你朋友爆料比外媒呀。

香港犯法但大陸拉人加大陸審，即係一國一制啦

佢搵人一次join哂所有gp就慢慢sort到你係大概咩人，再一個個試你

我識個fd，名，地址都起哂岀嚟

其實大家唔係預左支那會咁做咩
支那會咁一啲都唔出奇

大家最緊要無咩都唔好去支那，
行街小心保護自己

btw樓主電話咁，
會唔會有機會已經俾人搵到你位置
換部電話搵個地方避翻一兩日好喎

香港啲肺炎係咪就係咁黎

鄭文傑
黃婆婆
一單又一單
成日話如果係真 點解無人岀黎講？
有人岀黎講就要人又記召又開樣？
上左支那又點fc 呢啲野根本無得fc
唯一fc就係人證

到依家都唔信，咁唔好去紀念彥林 周同學啦。

收嗲啦

哦

自拉算

由9佢哋去死，我唔會再爆任何嘢，哂9我時間，仲令自己危險

我相信有理性思考嘅人會自己衡量
岀黎發聲就要有準備被政權政治迫害
關鍵在於 肯唔肯繼續發聲 換取以後唔去支那
係時候大家要意識到呢點

又屈喺個mon前講點委屈 點慘 然後又唔出嚟講 咁我地做到啲咩呢 嬲?好嬲?
不過都係 喺連登講有發生就得 使鬼fc咩

前英領使 Simon 的經歷都係咁

唔洗再推，一齊拉，通通去坐做營友

我覺得我黃撚咗，同時亦唔相信連仔

講force logout講咗幾個月，佢都唔肯做，仲用IT術語去呃人話好難做到

我insist我幾個月前嘅睇法，就係連仔已經畀人威脅or控制

運動一完，一定大清算，襄王我諗你都係target list全面

因爲撐independence嘅人，佢哋根本唔會放過

其實呢個我知
但係我認為勇武先要防範

唔係
佢唔係勇武嚟，但深黄，撐港獨嗰種和理非

咁佢地拉左人?

重作。 啦 仆街

唔信返到黎再跟

未
佢好醒目，反應好快，話認錯人，唔知條友up咩
我諗佢哋係一個個咁去試啲suspicious targets，試到有人問點解有佢資料為止
我叫佢要留意有無人跟蹤佢

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

LorraineC嗰個勁可怕
直頭打怪獸字，又貼啲恐怖圖，問非所答，唔知做咩9

我信大陸咩都敢做
呢個時勢重返上去既都有機會被拉
大家唔好再以為自己上過一次無事就再上
單獨上去公幹果堆有得推好推

btw 有受害人返到黎決定講既話請去盡快搵民主派既人
連登到講一黎無用 二黎會引起注意
而且就算匿名都唔算安全而且又多五毛三毛
所以樓主你小心啲 同巴絲對答都小心
唔好透露自己行蹤同個人資料

可以出書

吹得太大

無所謂，你每一個拉，都係令手足唔知道真相，都係害死人

我放棄，反正我同我fd都黃撚咗

自拉

好撚多人冇睇過呢段片
推

邊到會咁誇 果到係條街來 過過行個都摸一下 點解要係搵示威既人？

啱呀，中國法治社會，樓主作假新聞

成班fc網軍好驚人講
網軍可以入埋下面個post屌人fake news
[有圖]黑衣男子被黑布蒙面手腳反鎖押上廣州南高鐵站

洗合理？

假撚到呢

你知唔知呢類建築欄桿上面咩指紋都有,根本無人會特別清潔
同埋掃唔到完整紋係搵唔到人

的確有和理非比鬼國夾左
但你出post目的係恐嚇和理非散水
我懷疑會員曹雪芹天下無雙已經比警魔殺左搶埋acc

吹水精俾人踢爆嬲嬲豬

樓主有假acc照
9成acc比人搶左人已死

港共的確係殺左人, 但死者係原樓主, 警魔再假扮死者出post恐嚇人

原來裝修已經變左勇武先做到
香港式抗爭

唔撚係呱？我以為大部分人都睇過

嘩 公安得登為左你條撚屌，睇CCTV再去香港搵返條柱，條柱上面日日都有成百鳩幾個手指模，隔左咁耐，又俾佢咁岩搵到一個完整而又係你個FD既手指模，再拎返上去俾你個FD睇，就係為左等佢工幹果陣拉鳩佢，再拎埋證據俾佢睇，等佢坐得心服口服。

咁你都信，你個腦係咪裝屎?

公安有咁撚做得野同盡責，咁我真係信全中國得武漢有WARS

希望日後會有多d人知情既人出黎講啦
多謝樓主分享 起碼咁樣講一講 大家都會對呢件事有印象 日後當有人出黎講返呢單野 就會明白有d野唔係巧合

個"完" 字點證明人哋個ac係我嘅？

我明喇，和理非係支那坐，就中共嘅核彈

多謝你話畀我知先

講得好好 語氣差唔多 G持
你態度好少少啲人就當你無到 班仆街唔屌唔鬆化 磨到勇武真正心灰就喊都無謂

樓上有人求其cap幅圖，屈我有假ac，仲屈我死撚咗

幅圖根本係廢，搏啲連登白痴仔唔睇，就當真相

似乎和理非係支那坐，係真係大核彈嚟

威脅完Simon，又人格抹黑我，可能佢哋怕一國一制會真正令香港受制裁

。

話唔信果啲人我都唔知作地真膠定假膠好
見識少就當人吹水
嚇你把撚咩 嚇極你地都唔驚
用下個腦諗下銅鑼灣書店啲人點樣捉返大陸啦

樓豬一係三毛分化撚，一係mon post黑警

Btw,阿sir你估你放fake news出黎香港人就會信咩
香港人呢半年黎咩風浪都見過仲會驚你呢啲fake news咩
昨日已經有人踢爆左近呢幾日社交平台上面既fake news同分化和勇post都係你地黑警王pk 鄧落既order特登搵自己啲狗/俾錢請人做
算把啦，你地班狗啲屎橋有邊次會成功
你地都係洗定八月十五等俾人制裁清算啦

你用你自己個豬腦諗下啦！依家全世界都mon到香港同中共實一實，尤其係美國，只要中共一有呢啲動靜美國一定會知道，我相信雜種點戇鳩都唔會特登冒呢個險去搭人番大陸，人地15號仲要同侵侵簽第一階段貿易戰協議，雜種唔驚咁樣做會搞到侵侵有籍口反口唔簽咩

戇鳩無藥醫

鄭文傑講大話？王婆婆講大話？

fake news
欄杆本來幾千指紋
想點

樓豬列入觀眾名單

因爲唔係欄杆
我為咗保護佢，有啲嘢我的確係無講，導致大家唔信，係我嘅錯
我已經叫佢食去沙律，係我害咗佢，仲令大家以為係fake news

個問題根本唔係唔信有人俾人捉咗上去
而係呢個方式同埋呢個垃圾標題黨

啲人話搞記者會先掂，呢個組織係咪可信？
講真，議員都唔知邊一個先係信得過

樓上幾個cm我解釋咗

我信黃婆婆,鄭先生, 書局事件

但欄杆掃指紋搵人呢點就睇到樓主講大話,只要你對呢方面有認識就明

如果係假 可能係流料嚇走和理非
如果係真 更加要抗爭 呢個政權已經痴線 再唔抗爭真係唔好諗住仲有正常生活

鄭文傑一樣

我信

係國際特赦組織
唔係media

咪撚再屈人，求其整圖去屈我用假ac，你真係好撚無恥

我信樓主

樓主講嘅嘢未必100%真，咁唔代表係樓主講大話，係因為公安嘅理由可以係作。

而樓主朋友都係講返公安同佢講嘅嘢。

好多人唔信樓主，但我要講嘅係唔好覺得支共有嘢做唔出。支那人隨便喺網上講錯句嘢都會俾公安上門捉走，何況你過關？

2. 依家既連登和理非已經縮返入屋企，準備9月不公義立法會選舉進攻功能組別。

算啦，我認輸啦，你地玩埋佢啦

坐呢啲監返出嚟唔去美國英國政治庇護？

無追po, 想問點樣驗指紋？驗得出幾月幾號幾點留低？

係因為今日食飯聽到對面有人話自己朋友唔見咗好耐，要尋人係因為今日食飯聽到對面有人話自己朋友唔見咗好耐，要尋人係因為今日食飯聽到對面有人話自己朋友唔見咗好耐，要尋人係因為今日食飯聽到對面有人話自己朋友唔見咗好耐，要尋人係因為今日食飯聽到對面有人話自己朋友唔見咗好耐，要尋人

弱智

唔信咪算，你老母就弱智

唔係我，我撚知佢點諗
你自己doubt飽佢
香港無人失蹤，無人係支那坐，無人死，開心未？

屌你老母
你自己標題就講到實牙實齒

原來係聽返嚟

我點講？係點想逼死我哋，你哋先開心？

一係我聽日返工係ifc跳落嚟，以死明志，你哋先覺得啱心水？

係公

你文盲，重新睇多次

真係老味都係弱智，難怪啲種都係弱智

我唔係質疑真假
我相信實有呢d case所以早排有中國親戚請飲我都唔敢去
我係想知點解你個朋友唔逃離香港揾政治庇護？

同埋係咪奴性重到返緊工

佢唔算好深黄，只係嗰一日行得好近去睇，手擺咗係某個位 ( 其實唔係欄杆，但唔講得咁細 )

我無問點解，但我估佢覺得只要乖乖收聲就會無事，但我而家害咗佢

我聽日起身就會叫佢走

開唔開記者會留返佢自己決定，唔洗再為咗連登班撚樣嘅安危犧牲自己

係呀。。。

Need proofs
sorry. too many fake news recently,

No proofs = no credibility. Period.

重要建築物同有千幾個萬幾個指紋有咩衝突?

拉!

If you "我係唔會畀證據" , then get out of here !
DO NOT waste other people's time.

唔會畀，我寧願你當我5毛，有咩所謂
失蹤咁多人，大家知大概去咗邊就得

I WILL NOT GIVE EVIDENCE SO THAT POLICE CAN LOCATE US.
PERIOD.

THEN quit wasting other people's time.

I think u hv lots of gabbage posts ppl dun even want to waste time on.

屌都痴撚線既
唔怪得三罷無晒聲氣啦

I questioned your motive. CREATING FEAR or WHAT?

If you have FACTS, present PROOFS.
Otherwise your credibility = 0 when there is NO FACT CHECK AND PROOFS.
period.

肯定係留底手指紋出事？ 要刮人嘅有好多方法

Thanks for compliments.
There are rooms for improvements.

i dun think theres any proof popo raped, popo killed, popo made rumors, CCP kidnapped ppl.

And ya, because of ppl like u, many are not even speaking up.

Great work, dude. Keep it up

想點，又想減少和班非出來? 拉

其實英國領事館低級職員都可以被叫雞既話呢
其他香港人係完全無保障可言架
而樓主講既故事既疑點除咗十萬八千個指紋既欄杆
就係出得返嚟點解唔搵政治庇護架咋

事實真係咁

我想講，好似我呢種勁low profile嘅人都會被動地知道好幾個真相

我諗我而家講呢樣嘢，根本好多人一早就知。上面都有人講，有識人坐完返落嚟，只係無講岀嚟

和理非出嚟捉鬼既我寧願佢係屋企cctvb

妄想

我意思係奴性點解可以重到咁
痴撚線坐完呢啲監返出嚟唔行鄭文傑條路去外國庇護都算啦
奴性重到走去返工？
咁唔怪得香港人工時冠絕全球啦

公安係咁講，我原本咁寫返岀嚟

都黃左喇，快D比證據啦

去強国高風險係人都知架啦

Motive or Effect of such information without reasonable proofs:
spread fear among 和理非.

It matched recent popo moves on timing.. They start 'working on' 和理非 :
1) from public media slandering them,
2) detaining them for unknown reasons, etc..., and
3) maybe now spreading fear....

原曲:陳奕迅 演唱會
...
拎起擴音的喇叭
聚齊在差館了嗎
屌阿嫂兼屌阿媽 屌天光夠盡情吧
聽到嗎 聲再沙 亦無礙我放聲吧
黑社會 最終清算現場不必多廢話
興奮嗎 氣氛夠激昂嗎
隨便叫 隨便跳 這一晚清算阿SIR吧
聲音再沙 嗌穿你心靈嗎

仍是我 唔柒信 黑警你不必多廢話

sai gas.
You read again wt u wrote, merely guess as well

亦有機會比人chok2chok，咩都講哂出黎
其實個公安咩都唔知

叫咗喇，佢想唔想佢自己決定喇，夾佢上記者會咩？

今日開始，中共應該會mon實重穫自由嗰班人，因爲發現有人講咗岀去

唔係
講中日期，時間，地點

9up王

建議 提起 記得叫人先睇 /tips1 /tips2 /tips 或者我寫個教學精華: 。

Twitter 有好多初學者陷阱，所以一定要睇完教學先至出擊。

咁可能係公安老作唔俾人知道佢哋用乜方法。
不過今日又有鄭文傑又有王婆婆又放咗你朋友
唔知北佬想對和理非有乜行動

我，加另一個巴打講，即係至少有兩條友坐完之後仲有返工

唔識講呀，大家都好驚，擔心自己又上去，又擔心屋企人

可能佢哋好驚，只係故作冷靜

其實係應該要夾佢上記者會
呢啲野爆大鑊先會安全
同埋等外國有藉口介入

nobody stops you from thinking in that way.

If you think that I need to give proof on "Sun is round", feel free. That is common knowledge.

Yours are a specific incidence happened to YOU and YOUR contacts in YOUR contact's time and space.
If you have no proofs, I questioned your motive !

People have learnt enough only to TRUST information WITH FC. Period.

上面comment，有巴打個朋友都坐完無耐返咗嚟，但佢好口密咩都唔講

鄭文傑已經係兩日前，我係見王婆婆爆，我諗可能係時機，因爲太早講大家會覺得荒謬

但結果都係覺得荒謬

wtever

最荒謬既點係佢仲肯返工唉屌香港人，有工返就唔要民主了

其實我大概估到佢諗咩嘅
講真，鄭文傑硬食叫雞條罪，forever shut up，可能真係換到短暫安寧
佢都掙扎好耐先講

我當然都知自己好evil, 成日覺得可以利用既就利用
但係咁撚樣都唔搞大佢，係街既小朋友好危險囉

你講到公安咁勁，從咁多指模之中（再假設影埋你friend) 採集到你朋友。

咁你而家上嚟開post 又唔驚已經畀人cap低你id 起埋你IP 上門捉你？

咁你咪等住，你哋都係想咁啫
我呢啲5毛，姦完再掉落樓都唔扺可憐啦

鄭文傑都搞得好大？結果呢？
你明唔明，我哋根本咩都幫唔到佢哋
佢哋都知，所以先唔講

佢回鄉證係咪整咗用指摸過
我印象中出境入境先會過e道用指摸
即係香港海關比料國安？

Your point is NOT trying to encourage and stay positive.
You point is to spread negativity.
You are NOT posting any constructive solutions at all !!

定係個database一早就已經係支那control

跟佢係因為佢無端端喺大陵坐咗返嚟驚佢亂搵記者講嘢啊。

信⋯

信⋯ 連登仔仲細唔識上面啲嘢

有人影到（藍狗篤灰）再搵嘢砌你，吹咩

你影到任何人喺現場出現再報12339都得

Block柒樓主啦

唔好講出黎，又比人話帶失敗風，又五毛，又分化撚，又晦氣撚

靜雞雞輸咪算有啲野，起連登開下啲吃喝玩樂post 咪算 講出黎又比人話帶失敗風，又五毛，又分化撚，又晦氣撚

你朋友定食飯聽到呀？故事都未作撚好。欄杆有指模唔比十日前留㗎？

戇尻 尻噏

狗偷人account 用？

嚟緊香港會發生嘅野只會越嚟越荒謬
中共一直試緊底線
亦唔會再俾香港人發生71攻入立會嘅事

多左啦多左啦

咁以後唔遊行了

真係多左啦樓主
真係有咁事就唔係上連登開post

我留低左條腳毛，結果判左死刑。各位小心

捉左你 重會放你走？ 我識既匪國人唔係咁個喎

樓主五毛

今日風向

其實係作不如作大d 話幾十萬和理非係中國打埋靶好過啦

做乜要作野？

過晒火 拉

大量？
哈，哈

請善用不推文回覆

信,所以去支那不了
我已經放棄咗支那

唔使鬧佢幫佢推
當睇咗個故事，拉返落嚟，冷處理咪得

咁L大件事，直情要開記招推上國際啦!否則仲危險

比人話唔合理你就話果part係假
唔講得咁你一開始就唔好講
一早叫左要爆料就搵議員傳媒
你就玩成晚膠

國際特赦組織黎架ching.......

你話乜就乜㗎啦

成晚又推又拉post
有咁多時間你去搵可靠組織爆料好過啦

香港獨立
唯一出路

好人好姐返大陸？

又玩匿名？

Fake news

上面做乜撚野貼bam 圖又嘔心

正經回覆

對於「香港人過關被非法扣押用刑」，我係信嘅，因為已經有太多可追查嘅而又有一定可信性嘅消息，英領同黃婆婆單嘢冇需要講大話。大家反而唔應該樓主講嘅嘢唔可信，就去否定埋其他消息。

情況類同強姦案及跳樓浮屍

只係基於ＦＣ，樓主你謂嘅，我唔會採信及轉傳。

又想嚇和理非

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

如果真，你朋友死緊

有幾多個人係因為欄杆有指紋所以比人搞？

你爆曬細節出黎，唔搞你朋友搞邊個

宜家你最好就爆埋你朋友全名，詳細資料
最好出埋大頭，如果唔係好快又被消失

689都講左外國勢力好耐
但唔會畀

呢啲寧可信其有呀，
無論裝修定花生都唔好亂掂野呀

fact check

支那用咁多人力物力跟一個和理非？

繼續吹

你朋友如果真係咁 仲生勾勾同到你講？一係俾人打到乜都唔講 一係變左浮屍啦

我都要返大陸
我有見過係大陸指紋機, 有男人俾人叫入房仔
但做乜我唔知

同埋你俾人負皮, 係因為你個POST TITLE 好誤導

我係信有人過關俾人塔

同埋, 都咁多場示威過左
要塔都塔左啦
其他人要小心保護自己

垃圾post好心出少啲

屌 香港冇咩罪係講指紋

係度講無用，如真係受害者，請找報館記者開記者會發佈和找議員幫忙

鄭文傑係真唔代表樓主真，ok?

Block

即係收皮

狗智商咁得咁多

上左去邊有咁易走得番

Agree

深圳有監倉早幾個月已清左啲支犯去第二到
留番啲位收香港人

國際特赦組織collect緊類似嘅Case，即係應該收到風

你死全家就緊架啦阿sir

其實我仲有料想爆，但決定算
太危險，而且明顯唔會有人信，大家自求多福

比較好奇, 佢要屈你, 洗鬼咁認真去掃指模
佢話有就有架啦

今日國難忠醫跑出
樓主記得報個平安

鄭文傑加國難忠醫之後，都仲可以無人信

好假

屌，唔好話腳毛留低DNA

你想多d人知就咪係呢度爆
搵蘋果，搵議員

得罪講句 搵網媒都唔好搵毒果

呢樣唔奇，所以勇武一定要用太空卡

佢已經係用太空卡，佢而家就係manual sorting嘅辦法去收窄範圍

用左太空卡，最多估到下呢個account條友係咩立場，咩角色
但照計確認唔到身份

我再打多次
佢會睇你join咩group，例如你join理大校友group加順利選戰group，佢就可以收得好細
然後就係target list道搵人試你：巴打，你係咪真名叫張大文？家住xxxxxx？
然後一有人好shocked咁話：你點解會知？
就即刻黃咗

拿，呢個就係問題
好地地有條友三唔識七問你係邊個，你都唔會睬佢啦
再者，如果用呢個方法
咁我不如乜group都join一餐，佢慢慢搵啦

下面嗰個幾好

唔係唔信係大陸坐監，係佢咩拎指紋捉到佢個fd on9

想嚇到人唔敢出？

啱呀，唔信嘅人真係智力有問題

如果係咁一開始就唔駛搵證據啦

但大陸坐監係真，呢點已經夠

吾撚信，假得很

邊得閒搞你，你又唔係大人物，仲跟蹤

禁止你返大陸就差唔多，跟蹤真係Cls

除非你係人氣高嘅人姐，（議員，黨派）